（預言）中共會投降 支那今日下午國安法表決大比數否決

睇依家形勢中共好大機會投降

只有一個可能性會強行通過，就係中共已經冇把柄係美國手上

但呢個可能性不大

咁香港手足都可以抖下，交捧小粉紅

睇吓點
我諗香港啲外資仲睇緊晏晝人大點

點可以比佢否決呀

舉手機器會否決架咩?
咁點對得住 14億玻璃心?

滅國家威風
唔要得
拉

咁樣股市會彈成千嫁喎

佢地有否決既經驗咩

國家安全是最重要

無否決嫁 得拍手

得拍手

笠水正仆街

燈

傻b 咁睇少我地國家

樓主已經違反國安法

諗多左，係放棄都唔會咁樣做，佢寧願扔落黎香港，過多排搵籍口唔推算

咪發夢啦傻仔

上咗人大點否決 歷史上未發生過

隨時係雜種自己既意思

國安法通過，只有一個可能，就係美國已經冇哂牌，支共想點就點，你覺得有可能咩？

諗多左 邊有否決你揀

想否決 但原來未學過所以唔識
唯有支持

唔會啦，佢預撚咗。你聽之前讀稿佢班垃圾係咁拍手掌幾開心。家下個個都對習近平去死。呢班火車已開無人停到，我哋應該睇到佢點車毀人亡。

唔識得係高峰落嚟，個死況會好撚難睇。話之你三軍司令一樣無面比。家下解放軍個個都識上網同翻牆點會咁撚戇鳩同你死。

佢地檯面有三個制
支持
同意
通過
所以國安法冇得反對

無可能啦

唔怕比小熊維尼抄家？

否決咪要影曬比全支那十四億人民睇？

定牆內播通過 牆外播否決

唔會否決。最多議案唔擺上黎win win雙贏

俾我係大大就即刻交陳曼琪出來啦
不過我覺得都係煞唔到車架啦

沒有
沒有
沒有

點可能否決

國家面前冇外資，如果唔過，中國已經不安全

中共向美國縮有損國家尊嚴

咁都唔過正契弟

你都話機器嚟即場玩人海都得

國家主權不容干涉

笑咗

樓主天真嬌
人地根本無否決呢個選項

唔會
與天鬥與地鬥其樂無窮

兩日前喺個人大代表大會咁大聲上晒檯。點否決？為你個林鄭認輸，民族樽鹽唔要喇？

因為驚美而第一次否決？
俾自己國民睇到好撚柒㗎喎

一定會過
然後出大外宣叫人唔好驚

不要低估中國立法的決心lmao
是撚但啦 nothing to lose

支那千祈唔好縮呀! 国安法一定要過, 仲要係加辣版即時實施!

9縮正衰仔, 以後仲點出嚟行?

有冇試過全場死晒咩都唔拍

根本唔會有反對呢樣野

只係橡皮圖章

一定唔會否決，雜總要面

又燈仆街

面子事大呀

過完跟住話用50年詳細草擬法律

如果所有人投贊成，然後習仔慢慢舉手反對，係照大比數過定點？
個主持會hang 機

人大有無試過否決一個議案

縮沙正契弟

你諗多咗

唔信 一定會過 依家縮點面對小粉紅

寧左勿右，就算甴大大今日私下叫人大投反對，都冇人敢投，大鳴大放聽過未？

過硬

又燈

點可能收回？

早幾日仲成個政府班子開記招話支持同配合實行國安法。 個頭開到咁大而家否決返就好笑

大陸會議投票，咁多年都0反對票，棄權就見過有

習主席不舉了

咪發夢啦
維尼寧願國家死都要做皇帝獨攬大權
呢d認低威咁撚無面既野你拎支槍指住佢都唔會做
何況佢身邊班太監一定吹到仲有計唔洗理美國

Push

舉手架 邊有制

人大會否決？個班傻撚仲有冇命出門口

上面邊有得否決嫁
沒有沒有沒有 通過!

中國一到左投票階段 一定只有通過一個結果
唔夠票 係會直接撤回議案 投都唔洗投 議案通過率保持100%

開始投票，無人反對，通過，啲啲啲

有得揀反對咩？
沒有。沒有。沒有。通過！

On9

從來冇否決前科 停止幻想

而且條法遲啲一定極辣「還擊」

一定冇可能反對

沒有反對

冇可能否決

唔一定，雜種為氣唔為錢，話唔定佢認為一統天下的必須一步就係抵抗8國聯軍。

睇定D

你否決咪落習大大嘅面，我同你講，國安法去硬，去到呢步無得返轉頭，記得習大大係要保自己地位，內鬥

維尼雜種唔會可能比佢地否決
佢宜家"未錯過" 唔會比呢種事發生

希望你係燈

否決？無可能
否决個制幾10年無襟過壞左都未定

餵翻幾斤大豆班賤畜就冇聲出啦，咁岩買左咁鬼多美國大豆冇地方用

呢個真係ff
真係投降既話唔驚佢國內班人反佢咩

沒有 沒有 沒有
通過!!!!!!!!!!!!!

效率你識乜吖

想燈？

Ching 識玩

我賭j都得 冇可能否決

一部無刹停的列車

冇可能 一係撤回 撤回都起碼有啲面

如果佢真係否決咗 咁我地點算

小學生戰狼外交你估流嫁？

冇可能投降

我國厲害！絕不投降！

到時準備變小粉紅

咪傻啦。佢地食樹皮都唔可以無面子㗎

利申：入咗好多樹

佢地唔好否決

無可能

如果否決, 不過機會基本上係0, 佢會話睇下我國都有民主架

過硬啦
有提議就過

戰狼never die

一定唔會反對
一定會過
但之後就會扮懷柔，游說

世界有邊個唔共國只有舉手黨?

支持習習會投贊成
反對習習會想習習車毀人亡權鬥搏上位，投贊成

何來反對?

唔好呀你 強國世界第一 洗乜怕班美國佬

放心 應該係全票贊成 1票反對下通過 (1票反對因為係要營造有反對聲音)

係 我估會被人大(大會)否決

中蝈人點會認輸呀

抿走所有位嘅反對掣之後就唔會有人反對

無可能否決
你對中共太唔了解

《美国－香港政策法》一直是国家安全的短板！！

可能性係0

尾友 尾友

出兵美國算啦

唔會啦，係過咗之後縮啫

否決個掣無駁電線

成班人大政協好多都係香港商家佬，手按贊成票，眼淚在心裡流！

終共咁撚要面
真係縮？

傻既
學林鄭，無限期延遲

樓豬諗多左

以為香港立法會等埋發叔咩

試過咩？要落台都唔會用呢啲方法

面子要緊

連登仔已經癲到自欺欺人地步
有咩可能會唔通過
中共最要面
都唱通街點可能突然收手咁樣衰

無可能
識得審時度勢就唔係小學生

如果投係有冇人反對通過，點知舉慣手，變成一至反對通過被否決

跟住政府又會吹香港一國兩制非常成功

佢地會過
因為佢地痴線嘅

否決會唔會犯左大陸國安法

投降？
你真係天真

問題係個制度

應該無否決嗰個制

玩流會都重可以

邊個反對首先就係反黨叛國冇分別

打飛機po
拉

又打飛機

留名全票通過

機會好低

只會拍手贊成 舉手通過

你瞓多陣先，睇吓會唔會發夢見到

個個留言都話一定通過，你就係到講咩連登仔

自射飛彈落人民大會堂，會議無限期暫停

咁咪好無面，係都直接唔俾人表決扮無咗件事

側側膊唔上議程咪得，話只係啲人亂up

唔好低估中央決心

認真 如果真係成功左
一定要幫返 新疆 西藏 嗰啲
今次係因為香港國際地位高啲 知名度高啲 先咁大迴響 咁多人介入
但西藏 新疆呢啲地方 一早俾人㩒住打 連還手機會都無 無記者 無新聞 無人理 好慘

如果今次得咗 我哋一定要救埋佢哋 唔好 𡁻完鬆
我哋要帶頭 幫全世界受逼害嘅人

就算會跪 預感都唔會否決方案
但史無前例會有一定比例反對票
之後做下聽意見show
話有爭議性需要未來日子加長時間討論
再拖下拖下睇下未來有無其他政治局勢既利好轉變
先將佢再推/分拆上市

咁冇面
一定要全票通過

舉手機器係唔會否決
除非雜種開到聲
如果唔係個個都只係識投贊成票同拍手既傀儡

咁唔了解中共?

焗住要通過

唔會啦，咁樣好撚柒啊

已經過咗政協，冇得唔擺上枱

唔好啦

除左等埋發叔外好難落台喎

連燈定律

港共立法會數唔夠票都識撤回草案
點會有投票否決

高調通過低調暫緩

面子問題，比美國講兩講就撤，咪好冇面，證明中國真係比美國拿捏，所以賭中國唔會撤

過往作風話比我哋知佢呢啲一早放哂風既嘢係唔會番轉頭

我就唔信會否決

今晚早啲瞓啦。

樓主on9到

多謝樓主神燈

中共慘黨文化, 只要一件事你衰左, 跟住就將會有好多人出來倒你台, 所以佢唯有行極左路線都唔可以認衰仔一次，因為一比人倒台抄家有份

可能根本冇呢粒制

冇可能否決，要面子嘅中共一定會通過！

咁股市會大升
跌就有得托，升有冇得㩒？

諗下好啦，中共咁要面唔要命，陣間可能都係抹油抹油抹油通櫃咁樣

拉
一定沒有沒有
全票通過👏🏻👏🏻

屌你 又燈

冇可能
退左比人笑十年

到時停電
讓領導先走

其實佢地個制得贊成無否決你又知唔知

唔好退縮呀

日落條款
寫明自行立廿三條可取代國安法

依家係我哋調返轉要佢通過

no 刁帝唔衰得 一撤佢就會壓唔住內部反對勢力 就算死佢都會過國安法

話唔定大大遲到呢，甚至缺席

我同你賭J, 一定沒有沒有沒有沒有, 通過!

投咩降
我天朝豈可向美帝投降呢
盡快通過

我覺得唔會否決，但係會減辣，減低負面觀感🤔當然如果雙方玩game of chicken就好玩啦

佢地唔係博緊美國只係聽中央官員口講香港仲有兩制掛?

我相信習大大會為左尊嚴而放棄利益

唉 兒登仔D見識真係小學水平

從來影響到中共政權既安危 無論代價都會打壓 佢會理你有咩把柄? 一夜回到解放前都在所不惜啦

咪玩啦，49年到宜家人大有冇一個議案被否決過

訓醒未

笑𠹌咗

暫時諗中國地區好了
全世界既單係印度、蘇丹、伊朗你都顧唔到
國際關係要有直接利益先會出手

唔好否決呀 咪比人睇死

阿爺點會跪低
通過

係呀 中國落手先

可以去定bbq

多謝你出手燈 過硬攬炒

認真覺得小學雞會縮
希望估錯

打死都唔信

係個掣度

留名鞭屍

習近平好似有一票否決權

咪燈得唔得

笑死 邊有可能唔通過

最多咪冇限擱置 打飛機打到傻咗

贊成：投完舉家移民美國
否決：投完有人送你去天國

威武不能屈

hhahahahahahh
我唔信！！！

你咪就係自欺欺人個連登仔囉佢收返咪用「唔符合國家利益，我地對香港同胞還心存善意」之類的理由都得啦。個陣2020台灣武統，班小粉紅咪嘈胡錫進寫幾句哄下佢地就得

高調話要制裁口交咗大半年都未做野，稍為有少少智商嘅都識調動返晒d國外資產返嚟啦，仲有乜好驚

最驚否決咗，國際繼續沒事兒沒事兒，然後軍政府繼續打壓

得三個制
贊成 同意 支持

呢家有個小小嘅可能

姐姐出左黎講唔怕美國喎

否決左 微博會暴動架

無可能撤. 同佢 13 億虫交代唔到

[支持]
[通過]
[ 死 ]
制就喺哂度

冇可能囉 人地一出手就跪低咩

哇柒到核爆

訓醒未呀

冇咩可能，習總噤要面

中共不滅心不死
我要攬炒

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

無可能否決, 否決等於雜總下台.

嚴格來講有100票以上反對票,雜總都勢危.

留名

程序上無否決呢家野

唔會啦on9 一定老閪都通過 駁美國最後收皮

大部份人都話會通過
又一碌9打沉成船人

唔覺得會
而且要佢過先達到攬炒目的

唔好啊！我要攬炒

人大否決，你真係諗多咗。

佢就算真係投降，最多係過完之後冇咗件事當冇發生。

真係...
靜靜雞用狗隊殺晒香港人係最簡單，但可能支那想快快手搞掂香港所以先搞國安

米粟呀共產黨，成世不舉㗎！！！

無咩好睇，咪就係過囉，大陸佬就係賭仔心態，輸到得底橫都仲要賭落去

褲都除埋，唔好比呢啲野我睇呀

否決咗好無face喎，中共會唔會呀

小看我们伟大的祖国nmsl!你这臭b崽子

過就過硬，但之後發展成點就好被動。

中共從末聽過有(否决)這2個字除非突然8級地震去到人民大會堂

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

過，制裁
唔過，班建制派又炒L 哂車

咁長

我開頭都估，到香港假諮詢果時，仲有一次機會可以反口唔推
唔推之餘仲可以吹幾尊重香港民意乜乜77
但依家美國佬就係唔俾你搵藉口縮，大陸拍板已經郁你
係唔知美國舍唔舍得果2百幾億貿易順差....

人大只係通過決議，個議案可以無限期擺喺人大常委會

小粉紅永遠都係小粉紅
依個角色同行為係唔會變既
唔推行國安法既原因可以寫一千個俾你
之後又再吹奏

千祈唔好否決
一過左香港就黎自由唔遠

燈燈燈燈 燈燈~

肯撚定全票通過
有一票反對我直播裸跑都得

連燈仔

肯定有
維尼連任都有一兩票反對

傻喇
未又係大陸到黎
大陸未食草需求都唔會冇左
你叫支那人唔用美國貨慘過叫佢地死
唔經香港未經台灣新加坡越南

唔會

一定唔會過

頂撚住
怯 就輸一世

唔會啦，習雜咁要面,就算死幾百萬人都要推

但反對習大大會冇命，你敢唔敢否決？
同埋你諗下中共會唔會咁樣咁公開落自己面？

維尼:反對既請舉手
有無人玩命?

佢點減都係國安法
立左就已經係白色死佈

又一次證明連燈仔嘅機會

如果真係咁悲觀過到，各位要準備好del Facebook、IG account。前線手足要開始隱藏自己，直到重光。

中共預左會出事無可能會認輸
所以韭菜準備要供俸資金去抵抗
中共諗住撐得住美國就會認輸

咪撚傻

過到呢個數先算啦

咁耐以來試過因為反對而過唔到未？

我覺得唔會投降

沒有 沒有 沒有 通過！

岩啊，維尼面子何在

滅種佢都唔會比滅黨

on9，唔通過，同雜種放棄帝位一樣咁天真

完全冇

不如話地震流會算啦

其實今日係過決定 之後點做同做幾耐可以好大變數

唔好否決呀

一定要過

唔可以向美國佬屈服

沒有 沒有 沒有
沒有 痛過

L有否決個制？

不要FF太多

點會否決啊全部舉手機器

冇可能 中共係用威權統治，用暴力統治人民，佢一退，人民就知佢係紙老虎，咁中共必亡 所以死都會頂住

習帝係唔會投降

下得 同意/真他媽同意 揀
邊會有否決架

「是否同意擱置香港國家安全法？」
同意同意同意

小學生真推硬上，唔係佢無晒面

擺明就係等緊拜登上台啦
民主黨個路線就係聯中抗俄

屌你老母

你有見過中共人大否決野？

咁香港人反而會輸一世

諗多左啦你
都係準備攬炒啦

唔係智障到諗住唔過就可以冇事呀，人地係睇你有冇破壞一國兩制，唔係睇你有冇立法呀

否決嘅機會係0

咪撚縮啊

投降好柒嫁wo
共產黨顏面何全？
唔通過正契弟，繼續強力應對美帝啦

唔可能喇

無呢個 option

諗下好

硬上啦，唔係冇face

投票率99.98%通過

宜家中美係膽小鬼遊戲，多數通過。

撚會，班傻鳩腦入面裝住係幾百年前天朝大國既帝制思想

唔信，雜種面子最緊要面子，縮沙係唔容許發生

人大真係未試過否決議案的 連最有爭議性既長江三峽，要幾千萬人搬屋，毀滅無數歷史文物同村落，會引黎無窮既地震，仲要講緊好處唔係特別好既時候，都仲要有成三份之二既人贊成

只有拍手放心

一早收集晒啦
Del完所有社交媒體
你點求救？

係唔係真架

屌 唔好啊

拉

無啦，1998年張家輝朗拿度咩

中蟈唔奇喎
最容易

原來你目的係咁

北韓都無辦法唔漏風，支國咁多派系咁唔齊心，無可能。

肯定通過
係睇下高票定全票啫
賭乜都得

唔好發夢

不同意的請舉手，沒有沒有沒有通過

垃圾post

國安法一過，一定要del FB、IG。前線隱藏自己，直至重光。。。應承我，stay hidden，stay strong!

雖然我都想，但肯定唔會縮。
中共：我對我國家一個小城市下決定，你老美咁都想干擾我？我縮左第日其他城市唔駛落order 啦

中共的字典沒有“否決“

呢排吹撚到咁”恒”，點會縮呀

國安法一過，一定要del FB、IG。前線好好隱藏自己！

唔好縮呀，一縮正契弟

反對的請舉手，沒有，沒有，沒有！

為維持全國穩定，佢哋唔會唔推架。

金仔玩法

沒有*1000

邊有可能否決, 國家面子大於一齊

應該有人動議國安法未能有效針對啲外夷韃虜，要求再修訂（即係我唔玩啦）

喂屌 唔撚係縮啊

無可能，中共最要面，而且小粉紅會崩潰

唔知否唔否决！七婆快帮手托住股市先喇

最怕佢全票通過後, 叫港共唔執行, 仲係一國兩制呀, 唔好制裁香港呀.

不過大陸推得應該都預左，無理由真係覺得美國會乜都唔做

就算美國要開戰都唔會否決，係佢哋眼中今次係內部事務

點可以否決㗎，支那100%表決通過記錄要泡湯啦

膠post

ff多左啦

面子緊要。
之前唔係講過：制裁，咱們不怕

無反對掣

幾點表決 ?

搞錯啊 明明香港市民咁支持国安法

一定唔會
點對得住小粉紅

唔會啦，呢次明顯係習總命令立法，唔會否決。

佢硬推都預咗美國會有反應

啱呀，但係以共匪咁要面既性格，佢會否決？

我要濫炒

過就一定過。但會擺落香港立法會投票

冇 可 能

咪撚戇鳩啦
Del埋個人好無
係度製造恐慌

對於表決真係有啲驚。

驚中共淆唔敢推

我覺得習近平突然急病或者意外死咗機會高啲。

大把大陸人有FBIG🤓

咁似孟晩舟個假新聞，中就攞彩，唔中就預左

係就爽

皇帝講完 收返好無面 我就覺得好微

咁嗰一票反對點嚟

應該得贊成係真 改圖諷刺only

PS:習帝無制撳

留名binc

幾點搞？

如果否決左
希望可以食住上
釋放在囚手足
重組警隊 清算出位狗

咪撚縮呀仆街 最驚你縮 無產階級表示驚閪呀

唔會啦

慣咗手勢，邊識反對

唔好呀

推

如果今日人大否決香港國安法動議,
我幫樓上所有會員含撚/舐西15分鐘

多謝你，好耐無笑了。

想睇找數

３點鐘！通過！

含

否決左會同全世界講 我地有良好既投票機制
中國或成最大民主國家

唔會啦.
支共已經開始公然挑機3億美國人,唔再係指責個別政黨或政客.
係咁基礎下. 全面戰爭已經無法避免.
人大通過撕毀國際條約嘅議案即係有咗授權, 國家行為嚟,所以支共亦同時開始針對3億美國人.咁係戰爭喇.連冷戰都未必係. 因為冷戰嘅時候,蘇聯都係話美國人民係善良,水深火熱,都係針對政客.

樓主

預言者

yes

屌你燈撚到

中左啊

笑撚死
Btw,未成文
天滅支共

一燈大師

燒山2號，好波

巴打，燈死了。

靚燈

燈中了

0反通過

完了

Hi

燈燈燈

有1反架

巴打分析得好好
雖然唔中

果一票係唔係樓主?